[懲罰黃店]成功懲罰到黃店無貨賣

今晚已經食到無曬食材賣

峯日式料理

網址:
地址: 觀塘駿業街67號熟食市場1樓46號舖
電話: 54288748
=====================